20/21 NON-JUPAS 專區(22)

繼續討論

有人會代你開新po

1001唔識開po之（2）

繼續問有冇巴打絲打收到以下offer
Bu CJ(BJ stream)
Cuhk Journalism (senior entry)
Hku BA (senior entry)
offer god

此po已廢 請移玉步thx